陳浩天(堡哥)：當年熱民叫我唔好選，松泰話選唔到就同老婆移民美國。。。

拉

講真天哥思辯能力咁能弱 比佢排名單第二跟大亨學嘢算益撚咗佢啦

哎吔，俾你講左添

哎吔，俾你拉左添

唉，你講嘢唔好咁能青頭得唔得？

青頭得罪你？

好彩冇跟大亨參選，分分鐘累死大亨入唔到閘

系

想做就做 票投十號！王元大

我不嬲跟開毓民

想做就做 票投十號

你想做青頭？

Kelly 點？

想做就做 票投十號
撚樣！

咪同天哥一齊

咁惡做咩，拉！

松泰真理

大眾係白痴，當我地係本土派，佢咁講因為係熱血公民係城邦派

好彩冇跟大亨參選，分分鐘累到大亨唔夠票

想做就做 票投10號